「幸福的澳門」支慶假期有8萬中國人出入境，賭場一定賺到哈哈笑

哈

CALL個北姑猛咁趙 你我哈哈笑

8萬唔係叫少咩

冇記錯以往係百萬

都係數以8萬計

明明都係同胞嚟 點解咁撚貴